\section*{Cara A}
\linea{tirikantam perkunetakam tokoitośkue śarnikio kue śua kompalkes nelitom}
\linea{nekueto uertaunei litom nekue taunei litom nekue maśnai tisaunei litom śos auku}
\linea{areśtalo tamai uta ośkues stena uersoniti śilapur śleitom konśkilitom kapiseti}
\linea{kanton śankilistara otanaum tokoitei eni uta ośkues pouśtomue koruinomue}
\linea{makaśiamue ailamue ampitiśeti kamanom uśapitus osaś śueś śailo kuśta pisetus iom}
\linea{aśekati ampitinkounei śtena eś uertai entara tiriś matuś tinpitus neito tirnkantam}
\linea{eni oiśatus iomui listaś titaś sisonti śomui iom arsnaś pionti iom kuśtaiko}
\linea{arśnaś kuati iaś osiaś uertatośue temeiue ropiśeti śaum tekametinaś tatus śomei}
\linea{enitousei iśte ankioś iśte esankios use areitena śarnikiei akainakupoś}
\linea{nepintor tokitei ioś urantiomue auseti aratimue tekametam tatus iom tokoitośkue}
\linea{sarnikiokue aiuisaś kompalkoreś alieteś iśte ireś rusimus apulu upokum}

\section*{Cara B}
\linea{lupoś kouneśikum melmunoś pintiś letontu litokum}
\linea{apuloś pintiś parausanko leśunos pintiś}
\linea{letontu upokum turo pintiś lupinas aiu perkantikum}
\linea{apuloś pintiś tirtu aiankum apuloś pintiś apulu lousokum}
\linea{uśeiśunoś pintiś akainas letontu uikanokum śuostuno}
\linea{ś pintis tirtanoś śtatulikum leśunoś pintiś nouantutaś}
\linea{letontu aiankum melmunoś pintiś uścisu aiankum tauro}
\linea{ke+tiś apulu aiankum tauro pintiś letontu letikum apuloś pintiś}
\linea{aukontas etontu eśokum apuloś pintiś}
